[有圖] Joe VS 連尼住 民意

Joe

連尼住

balik kampung

連狗去金鐘食麥樂雞就叻

一年鳥
牙joe真系成熟左好多
希望大家可以原諒牙joe><
中秋回家做節團團圓圓

糟哥一向Bam人唔眨眼
依家啲人走哂就驚到瀨屎
咁渣架

回家了
牙祖ho ball